我地紅魔算不算今年英超既less evil 🤦🏻‍♂️

英超成班大種乞兒要靠我地保住個聯賽系數😑

六弟就六弟啦 斟茶都未輪到六弟做呀
去洗廁所啦

廢就認啦

英超既Comedian就有佢份